# ToDo

---

Dépôt de Johnny
https://gitlab.com/-/ide/project/onlineformapro/sandbox/fox/tree/main/-/app/


Rappel de mise en place (Ici pour une installation complète, par exemple sur un autre PC):

1. a) Fork du projet
   
   http://prntscr.com/Z-gNRi-h0eDC
   
   http://prntscr.com/rEIyBU79NpgT
   
   b) Clone ton Fork
   

2. Installer les dépendances
   
   (Dans le dossier, en CLI)
   
   ``` 
   composer update
   ```
   
3. Faire tes Settings (config/settings.php)
   
   À partir du fichier config/settings_exemple.php

4. Créer la Database "fox" et lancer les migrations

- Linux 
   ```
   php vendor\bin\phinx.bat rollback && vendor\bin\phinx.bat migrate && vendor\bin\phinx.bat seed:run
   ```

- Windows
   ```
   vendor/bin/phinx.bat rollback && vendor/bin/phinx.bat migrate && vendor/bin/phinx.bat seed:run
   ```
   
   → http://prntscr.com/ZyRaDBIEZFZs
   
   → http://prntscr.com/FtCAjw4VO-Wh

  
Enjoy ! ;-)
